[學術]點睇無政府主義 ?

原始人社會，完
不推文

點無政府法。
Either，無大台，去中心化式管治，強健社會。
Or 無法治，亂都嘔，原始人社會。

引到joe哥出黎

幾年前睇過a very short introduction系列入面本Anarchism，但已經無咩印象

剩返少少既記憶:
-係制度消失既情況下， 人類係有互相幫助既本能
(好似係有個西班牙既饑荒例子)
-有一本叫Mutual Aid 既書係重要參考文本，中譯應該係互助論
-強調解放工作人口(你都應該估到anarchism係左翼思想)
-有呢種主張既人其實唔覺得有機會推廣到大眾，但係會以自己方式係生活中去做

唔好意思，真係記得好少
除左無政府主義同英文名anarchism,你仲可以google 下個音譯，安那奇，或者會多少少資源

如果星期一晚18區開花失敗 就代表大家默許左呢條惡法
因為第日市面會如常運作
大家星期五講到有幾嬲有幾難接受 原來到上班日馬照跑舞照跳既?
carrie仲有咩好驚呀?

10月7號 18區啊 夜晚8點呀

18區呀
18區呀
罷工文宣啊
行動Post呀
求下大家打返一場靚既三罷 起碼要8.5既級數先

強烈建議和武合一令星期二香城真正變死城

聽日一撚定要夜晚18區開花

聽日有咩活動有冇人知嫁？

18區開花 裝修手足入嚟接Job

聽日一撚定要夜晚18區開花

咩無政府主義先得架

工團主義又好，無政府共產又好，無政府資本又好，mutualism都好

唔同流派可以好唔同個喎

其實anarchism唔係提倡原始人社會

無政府主義嘅中心思想係反對任何不正當的階級。

當中互助主義（mutualism）比較貼近原始人嘅社會制度，而Anarcho-primitivism先係提倡回歸原始

可以睇吓Kropotkin嘅The Conquest of Bread

中（殘體注意）：

英：

V煞係無政府主義者

大家係時係建立社區抗爭組織，唔係為做政治show，而係為咗整合依場運動嘅資源，實現民主自治！